[
    {
        "question" : "CE Next Gen คืออะไร?",
        "answer": "ค่ายเกี่ยวกับวิชาการสำหรับนักเรียนชั้นมัธยมศึกษาตอนปลาย โดยมีจุดประสงค์คือเพื่อสร้างแรงบันดาลใจให้แก่น้อง ๆ มัธยม และเพื่อส่งเสริมด้านการเขียนโปรแกรมในด้านต่าง ๆ ไม่ว่าจะเป็นการเขียนโปรแกรมเพื่อสร้างเว็บไซต์  หรือการเขียนโปรแกรมเพื่อควบคุมอุปกรณ์ฮาร์ดแวร์ในรูปแบบของ IoT โดยจะมีรุ่นพี่คอยให้คำปรึกษาอย่างใกล้ชิดตลอดระยะเวลาค่าย รวมไปจนถึงแนะนำแนวทางเกี่ยวกับภาควิชาวิศวกรรมคอมพิวเตอร์และชีวิตในรั้วมหาลัย"
    },
    {
        "question" : "ค่าย CE Next Gen จัดที่ไหน",
        "answer": "ค่ายจัดที่อาคารปฏิบัติการรวมวิศวกรรมศาสตร์ 2 (ตึก ECC) สถาบันเทคโนโลยีพระจอมเกล้าเจ้าคุณทหารลาดกระบัง"
    },
    {
        "question" : "ค่าย CE next gen เป็นค่ายค้างคืนหรือไปกลับ?",
        "answer": "CE next gen เป็นค่ายไปกลับ"
    },
    {
        "question" : "เป็นค่ายไปกลับแล้วเด็กต่างจังหวัดสามารถสมัครได้ไหม?",
        "answer": "สามารถสมัครได้เลย ! แต่ต้องหาที่พักเองน้า พวกพี่ไม่มีสถานที่สำหรับพักให้ค้าบ"
    },
    {
        "question" : "มีค่าใช้จ่ายหรือไม่",
        "answer": "ายมีค่าใช้จ่าย 200 บาท (จ่ายเมื่อผ่านการคัดเลือก) เป็นค่ายืนยันสิทธ์และของที่ระลึก!"
    },
    {
        "question" : "ถ้าไม่มีพื้นฐานด้านคอมพิวเตอร์หรือโปรแกรมมิ่งสมัครได้ไหม",
        "answer": "สามารถสมัครได้เบยยยย แค่มีใจรัก!"
    },
    {
        "question" : "ค่ายจัดเมื่อไร",
        "answer": "ค่ายจัดวันที่ 16 - 19 พฤษจิกายน 2566"
    },
    {
        "question" : "สมัครและรู้ผลการสมัครได้ที่ไหน",
        "answer": "สมัครและทราบผลการสมัครได้ที่ web site นี่เลย!"
    },
    {
        "question" : "สามารถสมัครทั้ง IOT และ Programming ได้ไหม",
        "answer": "น้อง ๆ สามารถสมัครได้เพียงสาขาเดียวเท่านั้น"
    },
    {
        "question" : "ถ้าวันค่ายเป็นวันเรียนต้องทำยังไง",
        "answer": "พี่ ๆ มีใบขอเวลาเรียนให้น้อง ๆ ค้าบ"
    },
     {
        "question" : "ถ้าส่งใบสมัครไปแล้วแต่ต้องการแก้ไขคำตอบสามารถทำได้ไหม",
        "answer": "สามารถทำได้ในช่วงระยะเวลาที่เปิดรับสมัคร โดยติดต่อที่ FB : ce next gen หรือ IG : ce.nextgen"
    }
]